尋日fb屌鳩完余文樂，今日就入唔到？？？

係個page刪左 定 block左我？？？

你開多個ac再搵睇下有無咪知囉

件垃圾轉撚咗private

為左佢？？不了

咁即係全世界都睇唔到？

Up